你今日著長袖定短袖？

身體有d虛都要著長袖鳥

短囉

日日返工都長袖

中袖

26-31度當然短袖

唔著

背心

狗工

地盤佬

短袖

但加褸

Ching sick ball !

長袖???
20幾度就長袖???
你地非洲黎???

係 可唔可以助養我
冬天都唔知點算

羽絨

上長下短

短袖

咁有錢

Same

短袖羽絨

夠暖嗎ching

短，凍到仆街

短再加件風褸

中袖+jacket

短袖加件外套

著就著 唔著就撚袖